Большая часть проекта делалсь совместно в ДАН.ИТ как своими силами так и при помощи ментора. Логин:qqwwe@gmail.com Пароль:123
Задачи выполненые студентами:

Волосян Валерия:
formElement,
doctorsCard,
Дизайн.

Дячук Николай:
api,
create visit,
enter.

Новокшонов Стас: 
component,
Modal,
filter.
